---
date: 2013-02-06
title: Выпущен Okular 0.16
---
В составе набора приложений KDE 4.10 выпущена версия Okular 0.16. Новшества этой версии: большая степень увеличения документов PDF, просмотрщик для планшетов, реализованный на базе Active, улучшенная поддержка фильмов в PDF, следование области просмотра за выделением и усовершенствованное редактирование аннотаций. Всем, кто использует Okular, рекомендуется обновить его до версии 0.16.

